怒斥武漢野味播毒 保羅麥卡尼指中國需負責

怒斥武漢野味播毒
保羅麥卡尼指中國需負責

正於英國家居隔離的保羅麥卡尼，指武漢濕貨市場應該被禁止，因為食蝙蝠就似中世紀落後行為。

前披頭四成員保羅麥卡尼亦有份於GaGa發起的籌款騷中演出，現年77歲的他最近於訪問中怒斥武漢濕貨市場令武漢肺炎爆發，矛頭直指市場內出售野生動物，嚴重影響社會及人類衞生，他更坦言此舉根本是要與全球開戰，保羅麥卡尼此番無懼敢言獲不少人讚好。

最近保羅麥卡尼接受訪問，他批評像武漢般的濕貨市場應該被禁止繼續出現，應該全面禁止，保羅麥卡尼解釋：「這就像投下了原子彈，因為它影響了全世界。無論哪一個負責，這都是與全球開戰。我真的希望中國政府會說：『OK，我們要令這裏變得超級衞生。』但面對現實吧，食蝙蝠就像是中世紀的行為，牠們都不需要全世界的人死吧，那為何要這樣做呢？這些像中世紀的行為。他們真的要清洗這些行為，這可能引發了它（武漢肺炎），如果不是的話，我真不知道是甚麼（引發武漢肺炎）。」現時保羅麥卡尼正與女兒Mary在英國Sussex進行家居隔離。

除了保羅麥卡尼公然批評內地之外，英國諧星Ricky Gervais日前亦公開怒斥武漢濕貨市場及食野味的行為，他批評：「為人及為動物也好，野生生物的買賣與消費要立刻停止。」

撰文：余嬌

唔敢屌個政權
走去屌啲平民食野味

靚佬brett
Paul sir肯屌都算好啦

保羅麥卡尼解釋：「這就像投下了原子彈，因為它影響了全世界。無論哪一個負責，這都是與全球開戰。我真的希望中國政府會說：『OK，我們要令這裏變得超級衞生。』但面對現實吧，食蝙蝠就像是中世紀的行為

Paul Sir!!!!